[有圖]超特急20:45 荃灣卓明樓M記 中間個收銀妹超靚!!

左手邊數第2個收銀

側面似ali+迪麗熱巴

岩岩買餐對住我笑得超甜

笑起黎有少少似gem

找錢仲放落我隻手 (掂到hohohoho)

唔知佢落黎做兼職定放工先上樓兼職!!

附近既巴打快d去睇睇!!!

唔好影小妹😳